今日正式踏入運動第三個月

大家過得好嗎
由6月到今日一切真係好似發緊一場夢咁
由8月開始 每晚周圍都有唔同嘅事發生
有手足離世 有手足被捕 有手足被虐
資訊疲勞 發夢發到攰嘅大家記得要多休息
我地呢一個係長期抗戰
如果每一日都精神緊繃 好快就係到我地癲先
無論輸定贏 最後大家都會響度
一個都不能小
係咪啊!!!
[size=6]光復香港[size=6]

有人就餓死啦

《急推》 前線唔好餓死呀

樓主錫返啖先

手足比人拉，點會好

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

因為呢3個月冇左條女

巴打要堅信自己做嘅事
係咪好心痛

轉哂做美金
希望被捕嘅手足平安渡過
做咗陪審團未

咁脆弱？要唔要都罷

加埋陪審團先

目標一樣，但諗法唔同，所以成日嗌交